AV!! 【瞞住阿囡】台36歲外母偷嗒18歲女婿 遭網民起底鬧爆

台灣一宗亂倫事件，變成網民起底、公審的熱話。台南一名36歲年輕外母，近日被女兒發現酒後與年僅18歲的女婿發生關係，更不斷對外宣稱要女兒離婚、不認外孫，母女隔空在網上對罵，事後女兒將與母親對罵的截圖放到fb群組，引來數以萬計的網民追看，如同電視連續劇。

這名已婚、已有小孩的女網民，在fb群組留言，稱她的母親「愛上我老公，還跟我老公上床做愛」，更稱母親四處宣揚，稱她要與女婿離婚，甚至連自己外孫都不認。這名女網民更稱，母親不時到其家中，將她趕出家門「與丈夫說事情」，讓女網民大罵：「叫正宮出去你也真敢欸！」這名女網民又稱其母親是酒後與她的丈夫發生關係，但母親每次喝醉後都要別人照顧，更嚴重的是母親不但絲毫沒有悔意，更屈女兒給錢，她忍無可忍，於是將事件放到群組上，希望網民可以評理。

女網民公開對話截圖，初時只是與母親為經常喝醉一事爭吵，突然母親自爆「喝酒就是為了性」，「已跟女婿分手」，強調「不可能復合」。可是，當女兒質問為何要與其丈夫發生關係時，這名母親竟將問題扔給女婿，稱「是他說愛我的」，還怪責女婿「玩弄感情」，「我對他是真心，他有真心對待我嗎？」

女網民被激得氣炸，大罵「睡我老公，我都沒跟你討精神賠償」，沒想到母親回應是「那又怎樣」，女網民無計可施，最後留下一句：「真沒看過這麼不要臉的人！」

事件在網上引發極多網民關注，紛紛留言，更有網民起底，找到三名主角的fb，竟發現3人年齡相加，還不到80歲！其中這名外母年僅36歲，皮膚白皙、身形姣好，完全不像已經有外孫；她的女兒20歲，相當年輕，長相與母親十分相似，而被指與外母發生關係的女婿，則比妻子年輕兩年。由於當事母女年齡只差16歲，有網友質疑女兒會否不是親生，否則「不至於鬧得這麼難看」。

「灑狗血的劇情，真的發生了！」在旁圍觀的網民痛罵這名外母如同禽獸：「怎麼吃得下自家女婿啊？」「一點倫理道德都沒有！」亦有人在罵這名女婿：「怎麼會跟岳母發生關係？」

網民圍觀的同時，亦發現這個家庭的問題十分之大：「年紀輕輕就懷孕，小媽媽生小孩，然後小孩長大又當了小媽媽，所以年輕阿嬤根本不會顧家庭，只在乎自己！」「現在流行家醜外揚嗎？真是有趣！」

台灣《蘋果日報》

外母

嘩屌
36拉20
爽死啦
又少女又中女
要青春有青春
要女人味有女人味

個人簽名
----------------------------
Oct 25近期活躍五毛
0群龍共舞
1天才小釣手
2三色貓
3JR
4法國佬巫斯義=香港鍵國
5真律師何君堯
6蘇麗珊
7十卜ching
8D_wade
9RedBaron
10優美開始

寶島 + 1 分

仲有冇人話要娶台妹?

有咩問題？ 仲可以雙飛

36外母

母女丼

外母好似仲正過個女

有冇無碼

個女都20....呀媽15已經做老江湖

留名跟進啦

18歲女婿「阿成」

36歲外母

20歲李小姐

真定假老母仲靚過女

今次真係屌你老母

好難唔屌佢老母嘅

老母仲正過女
點可以放過

老母靚過個女咁多 咁大個仔真係第一次見

屌你老母

最撚慘係外父

咁都叫亂倫架咩

mk到

亂左倫理關係就叫亂倫
香港法例包唔包就唔知

少女我唔鋤愛阿婆

呢樣真

個男人處理得好D就爽足一世啦

外母唔易做

成家都mk仔mk妹咁
睇怕都冇老豆啦, 應該係意外搞大左個肚

臭雞真係無年齡限制

可能個外父一早已經三個都食過曬呢

即係16歲生個女出黎
15，16歲就俾人中出

This

is

一於3p 外父只准在旁觀看

母女丼, 好羨慕

食埋個女婿

外母真係唔錯

外父復仇記

仲未3p？

GREAT

gogogo

OP

仲要咁似樣
就好似母女丼加埋屌老婆16年後既身體咁

點解我嘅人生咁平凡

李小姐派利是俾自己要多謝邊個

外母全家都係動物

岳父去左邊？

終於唔使再煩老婆同外母交換身體之後屌邊個好

你老婆第日做左外母咪派綠帽你囉

俾個外父角色你做唔做？

SOD嘅劇情係真架

個男既仲要得18 歲, 又要細個過女既
依家又食埋人地呀媽,
真係英雄出少年....

咁多位早晨，我今日嚟，係想同你哋講個故事嘅：

喺幾年前
我同一個寡婦結咗婚
佢有一個已成年嘅女
後來嫁咗比我老豆

咁我繼女就做咗我後媽
而我老豆就做咗我女婿

兩年後我老婆同我生咗一個仔
佢喺我後媽嘅同母異父嘅細佬
我個仔叫我「老豆」
我就叫我個仔「舅父」

我繼女又為我老豆生咗一個仔
佢喺我細佬
但佢又要叫我外公

我喺我老婆個老公
但喺我老婆喺我後媽個阿媽喎
所以我喺自己嘅外公

到咗新年
嚟料喇

我就同我後媽同我老豆
即係同我繼女同女婿交換利是

我封廿蚊比我個仔
佢話：「多謝老豆！」
我又答返佢：「唔洗，舅父！喺呢，咁我嗰封呢？」
「你都痴線，我結咗婚喇咩？」唉，我自己都亂咗...

食團年飯嗰陣
我喺抬面上面放咗一封一千蚊利是
再拎返封利是上手
叫咗聲：「多謝外公！」

照咁推斷
屌佢老母個老母可能都只係52歲
如果keep得好真係可以一戰
三代同堂丼

加分

黐撚線

日日同佢老婆講粗口，我。。。。

冇眉老母

這些機會

我屌

屌你外母

台灣性道德真係令嘆為觀止

外母36
個女20
16歲就生女就知咩事啦

兩母女差唔多樣姐 有冇講到靚咁多咁誇張

條仔真爽 母女丼

法官大人 我屌

好想做女婿

次次睇都笑到仆街

最尾唔同左

咁得閒既五毛
唔使撐支那寶呀？

睇黎個外母都係無結過婚

外母技術應該爽死

睇尋晚lihkg個post 覺得班五毛呢排個行動係要全力打擊佢地口中既屈毛黨

痴線
正常人都知佢地係五毛
點打擊？打擊正常人？

睇下班五毛追擊我同關愛座 不停係你舊post搵可以攻擊既地方，仲有係其他唔關事既post 不停去引戰 令其他人厭倦

外母咁後生

36歲算keep得好

痴橪線

快

到而家我都覺得好亂

咁落重Effect無人知真實
但係母娘Topic
寶島+2分

哇！正到暈！

happy family

屌，我屌，我要屌啊

台灣真係葛咸城咁

其實有冇計錯？

個女婿咁撚柒都鐘意

衰衰地
我要老母啦！

母女差16歲，即係15歲已經大肚？

笑撚左

五十路

今次真係屌你老母啦

在女友家幹她媽媽

有無物材姣好既相呀

台灣好多av 劇情

點先可以溝到邱淑貞個女

黃子華

真面目

西口西臉

18果個似36
36果個似20
20果個正常d

我可以 我願意 我樂意

milf

點應你呀
啱上緊你老母